以後別做朋友

我以為我唔係鐘意你架 我唔介意你有鐘意嘅人喎 唔介意你當我係咩 我淨係想簡簡單單係你身邊 你可以陪我傾下計我就好滿足 就可以每日都過得好開心 我以為我只係好珍惜你呢個朋友
原來一收到你嘅訊息我就會不自覺地笑得好開心 即使只係好簡單嘅一個回覆 個心就有好大喜悅 原來只要諗到可以見到你 我就會好緊張又好期待 原來係我眼中 你咩都係咁好
原來我不知不覺咁已經分唔到我一直唔願意去承認嘅係好感係鐘意定係愛
有人話愛一個人係你會諗同對方嘅將來 我ff左好多 好想將最好嘅野都比哂你 想你會因為我嘅好而覺得幸福 想見到你開心 但現實話比我知 你嘅將來冇我 我只會係好短暫停留係你生命嘅一個過客
時間過得好快 頭個排我過得好辛苦 每日都好掛住你 依加我終於似番個人 識得打從心底咁開心同笑啦 我又做番個個識你之前嘅開心果 生活可以重拾番正軌啦 終於唔會再因為你而頹廢到做咩都冇心機 雖然每一日我個腦都唔受控制咁抽左啲時間黎掛住你
或者直到最後一刻 你都唔會知原來呢個我對你係有幾咁鐘意
好多謝你配合我嘅一廂情願 唔去拆穿我 等我唔洗柒得太離譜 雖然都係好柒 至少咁樣你應該會記得我
原諒我離開你 唔想再同你做朋友啦 因為我做唔到 控制唔到自己個心

55